15:11:47	 De  Celso Nicolas : Celso Nicolas
15:11:49	 De  Javier Mansilla : Mansilla Javier
15:11:49	 De  Baliner Sosa Ivan Alexis : Baliner Sosa Ivan Alexis
15:11:49	 De  Maximo Camacho : Maximo Camacho
15:11:49	 De  Tomás Virbales : Virbales Tomás
15:11:50	 De  Tomás Juarez : Juárez Matías Tomás
15:11:50	 De  Pablo Imig : Imig, Pablo Tomás
15:11:53	 De  NDM : Mayer Nahuel
15:11:53	 De  Facundo Paz Curtet : Paz Curtet Facundo
15:12:32	 De  Argañaras Manuel : Argañaras Manuel
15:12:32	 De  German Reimers : Reimers German
15:12:32	 De  franco sena  : sena franco 
15:12:32	 De  Tomás Virbales : positivo Virbales
15:12:32	 De  Joaquín Giamello : Giamello Joaquin
15:12:32	 De  Franco Cardozo : Cardozo Franco
15:12:33	 De  ALUMNO : Rodriguez  Emanuel
15:12:33	 De  Franco Manente : Manente Franco
15:12:38	 De  ALUMNO : Riñones Juan Ignacio
15:12:46	 De  Maximo Camacho : como que riñones
15:12:46	 De  ALUMNO : Quiñones Juan Ignacio
15:12:47	 De  Maximo Camacho : mas respeto
15:12:56	 De  franco sena  : cornaglia lara 
15:13:05	 De  Maximo Camacho : Si, ya tengo el word
15:15:03	 De  Nicolás Diaz : Buenass
15:15:06	 De  Nicolás Diaz : Nicolas Diaz
15:15:45	 De  Rocio Rudak : Rocio Rudak
15:17:19	 De  Homero Orlando : Orlando Homero, con H
15:17:24	 De  Homero Orlando : positivo Orlando
15:19:12	 De  Gabriel Barros : Barros Gabriel
15:20:15	 De  Maximo Camacho : si, se pueden subir archivos al zoom
15:20:59	 De  Javier Mansilla : Mansilla Javier
15:22:01	 De  Dana Arrosogaray : Arrosogaray Dana
15:23:24	 De  De Carlos Federica : De Carlos Lea Federica
15:29:54	 De  Tiago Gabriel Romanelli : Romanelli tiago
15:31:57	 De  Maximo Camacho : decripcion
15:34:47	 De  Maximo Camacho : cuando pongo que la FK se relacione con la tabla "provincias" me pone los casilleros en blanco
15:35:46	 De  Maximo Camacho : díganle que vea el chat
15:35:51	 De  Maximo Camacho : :p
15:36:19	 De  Maximo Camacho : gracias rudak
15:36:37	 De  jonathan corrosa : corrosa Jonathan
15:37:04	 De  Maximo Camacho : tiene que habilitarlo
15:38:11	 De  Maximo Camacho : le mando captura sino
15:40:00	 De  Maximo Camacho : Gracias :p
15:44:39	 De  Pablo Imig : Profe, intento inserta en provincias, pero me sale este error: You have an error in your SQL syntax; check the manual that corresponds to your MySQL server version for the right syntax to use near 'AIRES’)' at line 1
15:45:04	 De  Pablo Imig : la linea de código es la misma que en el Word de la practica
